失眠到而家老仲未瞓到

已經碌咗四個鐘，都仲未瞓到
好辛苦

係唔係個腦不停有嘢諗？

dklm我都係

自瀆一百回合

我四日冇訓

same here

沖涼啦臭閪

係
每晚要入睡都係大挑戰

我都成日瞓前不停自動諗無謂嘢，諗完a又彈去b再彈去c
chur盡自己，攰到一返屋企就想瞓，咁就唔會亂諗